# README #

Vionir.com Financial Community System.

### Development & Stagging Repository ###

* Jangan Lupa : Git-Ignore folder app/config/local agar tidak mengganggu environment local masing-masing

* Version 2.8
* Framework : Laravel 4.2.8
* Framework Plugins : - mews/captcha; - jenssegers/agent; - mcmara/laravel-localization.
* PHP 5.4 >
* MySQL 5 >
* MCrypt PHP Extension 
* Folder /app/storage -> harus 'writeable' oleh user web server

